餐廳開始多人

去完大快活開始坐滿2/1

你地去開邊度開始多人？

疫情開始埋尾, 過過都出返黎消費
攬炒夢粹

而家先開始爆咋wor，等你防範意識低左，聚餐活動多左，爆得仲勁。唔好忘記隻病毒傳染性好強，打邊爐家族可以幾倍增

起碼都要keep住做文宣

就嚟完

啲人就唔使出嚟買口罩搶廁紙

市面真係多返人
D人唔驚

香港人最驚其實係冇得返工供誠哥樓

香港人最驚其實係冇得返工供誠哥樓

香港人最驚其實係冇得返工供誠哥樓

病毒:完就係傳染既好時機

都冇連登仔係真心諗住攬炒
點夢碎
繼續派口罩比廢老
病毒不分黃藍

星期六日唔會無人囉，你聽晚再去睇下點